做人真係唔好太節儉(孤寒)自己

成日見到有野因為貪平, 變相作賤自己咁,
即係好似去茶記咁, 明明見到有d岩食/想食既野,
但因為覺得太貴, 所以叫左另一樣平d既野, 結果免強食/唔岩食, 感覺好似失去左某種快樂/滿足感
又試過好以買鞋買電話買衫咁, 明明自己心目中係想要某隻款或牌子,
結果又係因為嫌貴, 買左其他代替, 到最後又係得唔到自己想要既野, 無快樂/滿足感

節儉? 我想嫁?
係窮呀

明

我當然係指有能力付擔之下啦